要求盡快send email 各國領事館對香港出旅遊警告!!

英文有錯請幫修改.

各國領事館, 當然唔會出旅遊警告.
但多人查詢, 領事館要求港府解釋!!
打蛇打重點, 玩野就要玩出國際!!

USA

information_resource_center_hk@yahoo.com

Canada

hkong@international.gc.ca

AUSTRALIA

enquiries.hongkong@dfat.gov.au

Email Topic=> [country] Government should issue travel alert and evacuate cilivans from Hong Kong.

Email body =>

Dear [country] Government,

Gangsters in Hong Kong have already taken over the control of Yuen Long District.
Hong Kong Police Force does not possess the ability to handle.
Consulate Generals should consider to issue travel alert and evacuate cilivans from Hong Kong.

加埋呢條link俾佢地睇

有無formal 少少的信??

向聯合國救助

pish

push